[JJ插沙] 求圖

有無巴打有嗰張熊仔打丁打到一地廁紙嗰張圖？

丁係邊

好幽默呀你

問你丁係邊 唔係問你丁喺邊